連登有幾多個hugo

點解你地要叫做hugo
個名好咩？

TG me :Hugo1991

tg me: hugo1991

想知有幾多個Hugo？
真正嘅Hugo只有一個，TG me: hugo1991

+1 hugo1990